［831太子站］有疑似認識狗察之女士爆出當日內幕

轉自 ： 《風波裡的茶杯》d100節目

請自行判斷影片內容

推

主要都係講交數？
Btw呢位女士好似唔係第一次爆料

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

佢好似之前都有勸過啲警察唔好咁傻做政治工具